警犬啲強光燈其實係咪標準裝備嚟，記協幾時再譴責防礙拍攝？

次次打人、噴嘢、開槍都用強光燈閃記者，呢個行為用意係咩？

推

記協有邊次冇譴責過？
連張建宗都要同班狗道歉
洗乜理記協

妨礙新聞自由
屌佢老母

想講依樣野好耐
點先可以反擊同埋等記者順利拍攝？
反光板得唔得？

依樣野極重要
無左記得證據好難追究或者比公眾知

拎鏡

睇完我都好想出大電筒回禮

想問好耐。。。

係得，但鏡易爛唔方便行動